有冇人同我一樣唔會承認今季歐聯

首先拜仁場場黑哨
跟住武肺停賽對其他隊唔公平, 又閉門比賽 又改換人制度 雲拿卡雲尼呢啲仲中途離隊 跟本有違傳統足球規則
講真, 相信好多球迷同我一樣唔會承認今季球賽

我

4強無利物浦已經無公信力

今次歐聯同ICC差唔多水平

黑左邊場

車路士

X2

北京電視機3.0

我地朗迷都絕不承認

今年英超都唔會承認

我睇下美斯贏唔贏到再決定

美斯贏到 承認
美斯贏唔到 唔承認

我地鏝迷巴迷都唔承認！

無曼聯已經唔會承認